有片！范國威被本土派義士狙擊九條街！

「你依家挨契弟喎！」

笑撚死！

幫建制派立國

笑撚死

劉細良太平紳士有甚麼回應？

撚狗